就黎grad想請兄弟食番餐飯

但係都係諗唔到可以點請
諗住有job offer就請佢地食餐飯
點知都仲係冇interview
睇黎我班兄弟冇口福了

係兄弟就唔會介意
你happy揾到工咪得

出pool咪得，冇offer都可以照請

對於毒撚黎講呢個好難

有心請既 使乜搵借口 吹雞約食飯 你埋單就得

冇開心事嘅話 請冇左個意義啦